1正評=1份對前線嘅支持

希望大家唔好怪我做埋晒啲白痴野。發夢運動進行咗一個月有多，愈黎愈多前線同和理分嘅矛盾，出面更有post用不友善字眼指責前線手足，有感前線手足可能會士氣低落，所以希望大家可以為手足集氣。同時，亦希望宣揚理性討論風氣，希望前線同連登各位都可以盡量利用留言作出實際建議，減少不必要嘅情緒宣洩。

希望前線手足明白，你哋嘅安全，係我哋首要嘅考慮。

多謝各位手足。

正評=支持前線手足
負評=無人想知啊你收返埋自己係一二邊啦

以下開放留言向前線手足/其他夢中人示愛。

大家同手足們示完愛記得出返去推post啦

另外想大家都正視下前線溝通問題，我見好多不滿都好可能係因為溝通不足造成。

［關於琴日一事］唔該入嚟聽小弟抒發下！